而家追HxH會唔會太遲

一集都未睇過，但呢d每個星期出一集既長篇漫畫出左咁多年，會唔會佢畫到結局我都未睇到一半架？就當個作者一年偷懶休刊一次，一年都畫到52集啦，會唔會追極都未完？

唔會，你等你個孫燒個結局比你

唔係完左咩？

你追到最新個集，富奸都未必肯畫返，勸你千奇唔好對套野個進度有太大期望

太早就真啦

利申 兩年前以為完左開始睇, 宜家好後悔

一年休一次 一次休一年？

會啊，聽聞作者想挑戰健力士
分分鐘到佢條腰痛死都未埋到尾
千祈唔好追

d女角咁大波都唔睇

追左 10 年都未追到
希望個孫可以幫我追埋佢

過多廿年先追未遲

暗黑大陸嗰part明明高質返（畫功+故事）但跟住又停撚左

你肯定一年有52集？

樓主唔好引人入坑啦

特別係依個坑好大機會會填唔完

宜家追太早啦 留返叫你個孫追啦

睇完團長對希索加就冇得睇

好後悔呀

點解我要睇落去

吊癮到呢

Hunter無邊，回頭是岸

唔洗咁急啵
假設佢畫到佢個孫都未完
咁你個孫既孫燒比你都差唔多
利申：睇左好多次

遲20年出世就差唔多

唔會遲只會一直等

52年一集

太早啦
我幾個月前先睇完 而家又停左
要等多幾十年先出完

假膠又串hunter fans

2011年 睇睇下海賊王發現HxH出左重制
我心諗
下個月先睇都唔遲啦
如事者過左一年
竟然未出完
終於係2014年睇完(好似係2014)

睇舊版動畫算啦

追到蟻王就好停啦, 再睇落去就只會失望

唔洗追 唔會完 到你死都唔會有結局
雖然好撚好睇

睇hunter, 係要同富奸鬥長命的

垃圾hxh

利申：睇過4，5次

太早

如果作者死個日都未作曬既話 我會捉佢出黎殺多佢一獲

睇到去greed island 完左
就唔好再睇落去
會好好多

睇到見番老豆就當係ENDING
好過等佢兩三年畫一本單行本既量
雖然入暗黑大陸前呢十幾話真係好高質

世界樹後有個小結
果到當結局

唔遲
你一日睇一頁都一定追得哂

太年輕係一休就休一年一年出一集

80歲追都只會太早

一日一格應該都得

但依度仲介紹左更大既世界觀喎

52個月先得一集有幾難追

腦補啦 開放式結局呀

會後悔

蟻篇世界第一

你真係keep住一星期先睇一集嘅話先好開始睇

冇病冇痛八十歲先追都未遲

曲線？

一年52集 笑撚左

傻既，我追左15年都未追完
每日睇一格應該差唔多